張曉明：香港在民主自由人權前要加上「愛國」

港澳辦副主任張曉明透過視像，在《基本法》頒布三十周年法律高峰論壇致辭時表示，全面貫切一國兩制是香港前景的關鍵。

他指「一國」是「兩制」的基礎，要講香港繁榮穩定，亦要講國家主權安全及發展，尊重香港高度自治權，都要顧及中央全面管治權。香港的發展，愈來愈離不開內地及得益於內地，要看到祖國好、香港才更好。在崇尚民主、自由、人權等香港的核心價值之前，應該加上「愛國」一詞。

張曉明指，香港過去一段時間的亂象，是由於不全面不準確理解基本法，社會各界要加強宣傳一國兩制，是時候要撥亂反正及正本清源，當中治港者標準問題的討論就顯得更有必要，中央不能夠讓內心不認同國家、蓄意與中央對抗，甚至意圖顛覆國家政權者來管治香港，治港者愛國是天經地義。

全國人大常委會作出香港特區立法會議員資格問題的決定，有堅實的法律基礎，亦是為今後處理此類問題立規明矩。

原文網址：

香港有救

信黨

派錢未

愛你老母

香港國？

一打唔洗找

一直好愛國

東廠張公公又殺氣騰騰教訓腥港人！

隨便啦
依家全世界都知一國兩制係笑話

如果你把事件定性為獨立運動
那麼就是太多人愛香港這個國家才有這些多事端

祈求外國民主與外國自由 萬世都不朽

香港人都未有國家

收皮啦支那賤畜

生於英屬香港
我愛英國

愛香港國民主自由人權，okay

香港係被中囯強行侵略嘅一國
我香港萬歲
全球一齊殺死中囯人

愛黨先岩呀懵撚

有民主自由人權 d人就自然會愛國架啦
洗你加上去咩

香港人死都唔肯移民

在說話前必須要用腦
可惜你無

有幾多錢？
越多越愛

愛國要做先得架
唔係得把口up
身體誠實就走英美澳加

幾on9先會將愛國成日掛係口邊

愛中華民國

愛國不愛黨

仲有愛黨

我地有愛國自由咩？

共匪最叻扭曲『愛國』真諦
愛國不等於愛黨，共產黨白痴仔張曉明

拜登出過一句聲未

佢好似末制裁

我愛香港國

張生享受過民主自由？
民主自由都未知係咩
又重新定義民主自由

民主自由關愛唔愛國咩事 睇唔到有直接關係囉！

中國人要在愛國前面加上「愛黨」
共產黨員要在愛黨前面加上「愛習主席」

成件事真係好荒謬 好好笑
但係身處其中時 完全笑唔出

每年都有唔同既演譯 上年係一國大於兩制

我一直都好愛國, 咪英國囉

支聯會更愛國喇掛？

支持張曉明及其家族公開財富，以示愛國心！

on9，即刻諗起陳獨秀嗰篇愛國心與自覺心
呢啲國家唔係愛人民，唔係為人民既，不愛也罷，就算亡國，都好過而家呢種狀態

一個國家究竟要幾無信心
先至係咁迫啲人民愛國愛國
你國泰民安有撚人會反你咩

全支那人、香港人、台灣人都知
全世界得支共唔愛國
支共叫你愛國其實只係叫你愛黨
甚至乎黨都唔好愛剩係愛維尼一個

佢好意思講愛國

準備好哂移民台灣

你自己慢慢愛

不如加個「假」字

愛咩國啊,得獨裁國家先特別強調要人愛國,同埋要尊重國徽國旗國歌,尤其係對殖民地嘅被殖民者.

係
愛香港國，崇尚民主、自由、人權